是日下午茶 吉仔多士

包好食呀

好似屎噉

屎